我呼籲陳同佳去台灣自守啦

為咗香港人嘅未來

已經無佢嘅事

𠵱家要整條變種23條，光明正大運啲人上去審
𠵱條殺人犯垃圾畀人擺上台咋
樓主真無天真過天真嬌

如果佢自守左
唔係可以更加理直氣壯去廢除立法咩?

//雖然疑犯已經喺台灣受審，但係呢件事令我地睇到個漏洞係存在嘅，為免香港日後成為逃犯天堂，修例一定要繼續落去。試想像下，如果受害人係你家人或者認識嘅人...... blah blah blah //

幫佢答埋

自守，點守啊？用盾啊？

坐緊監點走

坐緊監啊柒頭

老衲-都恥笑你

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

港共一早改咗口話要防止將來類似情況發生，所以陳同佳已經係用完嘅condom

台灣都講到明就算過左都唔會移交
連我哋特首都話要過左先研究同台灣邊個部門合作
仲話為左公義，好撚嘔心

屌你老母陳同佳同陳庭佳一樣㗎冚家剷嚟